大鑊了︱ 再多2長者打科興疫苗後送ICU 其中1人危殆

科興群組勁過武肺

本港一周內出現兩宗接種科興疫苗後死亡個案，今日先後有4名市民接種科興疫苗後不適，其中兩人更需轉介深切治療部（ICU），一人情況危殆。另外兩人在官涌體育館社區疫苗接種中心接種科興疫苗後不適送院，2人目前情況穩定。

衞生署晚上公佈，截至今午6時的過去24小時，共接獲醫管局呈報2宗需轉介深切治療部的報告，懷疑涉及與接種武肺疫苗後出現嚴重的異常事件。首宗個案涉及一名80歲男子，本身患有糖尿病、頸動脈粥樣硬化、高血壓及曾中風，3月1日在元朗天暉路體育館社區疫苗接種中心接種科興疫苗。病人昨日感到胸痛，於明愛醫院急症室求醫，惟對治療反應欠佳，同晚轉送深切治療部接受進一步治療，初步診斷為急性冠狀動脈綜合症，現時情況危殆。
另一宗個案涉及一名72歲女子，本身患有糖尿病、高血脂、高血壓及甲狀腺功能不足，昨日在將軍澳體育館社區疫苗接種中心接種科興疫苗，其後感到身體虛弱，並停用了兩劑量的胰島素。她今早被家人發現情況轉差，被送往威爾斯親王醫院留醫，其後發現有嚴重糖尿病酮症酸中毒，並轉送深切治療部接受進一步治療。

衞生署指，接獲呈報後已即時聯絡醫管局，正就該兩宗事件獲取更多資料，以進行調查及評估，署方會盡快將個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估，並會適時發佈評估結果。
另外，接種中心醫務總監郭寶賢向傳媒表示，2人分別為45歲及66歲女子。66歲女子在接種疫苗數分鐘後，感到胸口不適及「作嘔作悶」；45歲女子則在接種疫苗後，在該中心休息了30分鐘，並在離開一段時間後出現過敏反應，包括出疹，故返回中心求助。醫護人員觀察他們的情況後，決定將她們送院。

香港黑醫護

相信政府呢？去哂邊？

出事嘅好似超過一半都係官涌

然後官涌又曾經被封 即係附近應該好多病毒

icu

班廢老仲敢唔敢去打第二針

講L左唔關事架啦
仲報出黎
又抹黑早角
意圖分裂
犯郭鞍髮

怕咩
正苦跟住可以封傳媒
所有新聞由正苦新聞處發放
廢老可以放心

第二針威力勁過第一針
第二針威力加強版應該死好多人

假新聞

佢地係自殺咋，唔關疫苗事

徹底滅活

個病歷咁長都俾佢打

笑左出聲

相信政府

呢d個別事件 繼續gogogo

唔關事，愛國人士要繼續支持國產疫苗

滅活疫苗

其實係賠$3M, $2.5M 定$2M or nothing

今次有冇得派彩

期待

就咁睇好似打疫苗死亡率仲大過中武漢肺炎死亡率

又有籍口全面引入支那醫生

班藍屍為左250萬真係乜都做得出 咁撚樣黎抹黑中國疫苗 應該以國安法 懲處其家族

無事發生，國家疫苗好，國家疫苗勁!

有意見嘅全部都尋釁滋事

其後感到身體虛弱，並停用了兩劑量的胰島素....

點解停呢...?因為血糖低?

關香港醫護乜事？藍屍信政府先出事

五毛，死返支那啦 !

用家問題

有邊個老人家冇長期病架
小毛病點都有D
全部都唔駛賠架啦

第五波
科興群組

一定係收左外國錢扮死狗

叛国者

真係仲衰過支那……
支那係唔准六十五歲以上或者有糖尿高血壓既人打科興 但香港就完全唔理 仲話唔關疫苗事…個政府幾時落地獄

負責任的傳媒應當正面地報道有關国產疫苗的資訊

相信好多為錢打
點知錢就冇喇 人都冇埋

唔打第二針好似唔得架喎

777個樣

廢老們係唔會信呢d造遙新聞請安心打

由第一日都無諗過會賠

係班又傻又廢既老人家先會信

要打科興，起碼要等呢一批老人家打完一年都無事先叫安全d

用黎賠比復必泰既
一死就話隻野害死既

廢老根本唔知道乜嘢係滅活。抵佢地自作自受

歐美國家都唔用滅活技術就知乜事

累積人數有幾多個？
之前唔舒服入咗院嗰啲又出咗院未？

點會唔知呀
滅活係最成熟科技
歐美mRNA 改變DNA, 毒撚過福島輻射

唔係打完即刻死同科興有咩關係 唔好詆毁我祖國

班藍絲同事成日都係講呢幾句
又話biontech 死得仲多人

呢D 野真係信就信唔信就唔信
希望大家坐言起行
相信科興嘅記得要去打

疫苗的名稱已清晰說明其最高的風險，故責任在於使用疫苗一方

痛快

廢老做白老鼠試支那毒針

滅活咪即係殺哂d 人唔會中招

要即場死先可能賠

一車車白老鼠

無論任何情況，責任均不在我方

任何旨在危害官方防疫措施推展的謀劃及舉動都不可能得逞，最終只會搬石頭砸自己的腳

死又如何？你的罪責已逃不了

今鋪真係做個勇敢中国人求仁得仁

幾時科興超越武肺死亡人數

講真科興支針無問題, 但個特衰政府on99
依班一身病痛既, 可以唔知唔問隨便比佢地打
就算打都應該有個初期簡單評估

支針冇問題你都講得出？歐美對自己嘅疫苗都唔敢寫包單啦，何況係支那出嘅。你spin乜撚嘢啊屌你老母

你靠老吹, 我靠睇數據
大佬, 我地之間無乜討論空間

即場就係突發性隱性疾病

叫左要食早餐

就嚟每日打針死多過每日確診

其實我本身都好懷疑去打針班廢老知唔知係有兩針要打
個個打完第一針就好似金剛護體咁

依家就係做緊第三期測試

廢老仲有講
「中国疫苗先啱中国人體質」

再打會用國安法拉佢地
咁多病痛都打姐係陷國家於不義

巴西菲律賓都唔做
香港做

相信政府,繼續打多啲,身為中國人一定要打

幾時有首名入球派彩

一定係黑醫護打疫苗落個腦到！

等我嚇下身邊D廢老先
唔打第二針會無保護，如果仲左會嚴重過未打過

既然破左處，咪接多個客囉，無事嘅

呢家個AI真係訓練得愈黎愈勁好真 好正 好到肉

而家兩個都危殆了

backup新聞先啦，暴政好快會封鎖科興真實新聞。

打科興同打輝瑞嘅死亡率好快就有比較，你慢慢等

打完疫苗有段時間冇乜免疫力，其他併發症夠佢地死啦

就算後生都總有啲小兒驚風外感發冷無名腫毒外傷骨節腸胃不適屙嘔肚痛四時感冒腰酸背痛小便不暢脂肪積聚性慾減退大頸泡大眼肚皮膚痕癢精神緊張健忘失眠暗瘡頭皮痱滋小腸氣腎水不足頭暈耳鳴口乾舌燥生蛇生癬屁股生瘡尿頻雞眼胃酸過多膽固醇過高吐血嘔奶鼻塞塞

即係全部自己問題唔關打針事

無Peer review都話冇問題

搏埋條命都想屈科興 喱兩個廢老到底有幾憎國家
就算最後唔死得都要拉佢地坐監 妄想顛覆國家政權

都話唔關打針事，長期病患呀，隨時死啦

又多兩球

大家backup啲新聞先
遲啲實落晒架

邊個唔預約左唔去就犯國安法 私樓全充公 公屋就收番佢

咩數據都多鳩餘，龍門任擺
BioNtect如果有人死一定會入疫苗數兼賠兩球

笑撚死

唔係中武肺死,不過係中左科興既副作用而死

真係預防到武肺,死左就唔會病

其實靠自己免疫仲好啦 反正都七老八十

遲d實喪事當喜事辦

厲害了我的蟈

科興好波

你連有效率點計都唔識就係度9up
扮乜睇數據,你識睇乜野數據

你話有效率95%係因為戴口罩

又係你呀, 你幾時開始去睇下外國資料呀
成日loop連登舊資料高興D?

科興可能係林鄭想減少醫療開支嘅黑暗兵法

屌你老母累我笑到比鄰居投訴

有效率唔識解

澳門同泰國有年齡限制又唔知
有晒新聞同澳門政府source就扮睇唔到

你係度9up就話睇數據

你話睇外國資料

咁科興第3期數據過左peer review未呀

派錢派錢

狂賀

雖然唔識佢哋，但都想問下死撚左未？

信政府唔怕

哥哥仔, 乜野叫緊急使用呀
現在好多疫苗都唔係永久使用
都係各國衛生部份根據現有數據批准暫時使用
如果都正式程序, 應該全球疫苗都唔好打

好似英國AZ疫苗, 都係2月中先比世衛緊急使用

就話年齡限制, 各國有各自決定權
而所以科興測試國, 起巴西老人第三期測試後
全部2月頭已經開始比老人打
科興依D垃圾野, 你當然無興趣啦
CNN, bloomberg 出完新聞又點, 都係奶共, 一定係啦

都未過第二針門檻

港共開始唔報預約打疫苗數字, 識玩

用武肺殺唔到D老嘢
再用疫苗殺

即場死更加唔關疫苗事
疫苗入到人體後都未發生作用

世衛全球疫苗獲取機制既緊急使用同peer review係兩回事呀睇外國資料

世衛全球疫苗獲取機制係講佢派俾窮既國家
AZ係一早就過左peer review
咪搞亂啦

科興60歲以上數據不足就自己講到明,有睇數據就一定知

哎喲，功效大過副作用，唔駛驚喎

科興武肺

兩大支共產生化武器內鬥

暫時科興小勝

睇新聞要認真 比較正常既媒體
長期睇喜歡講政見既多數出事

好似72呀婆入icu
段新聞初步已經講左因乜事會變成入icu
其實跟打疫苗睇唔出有直接關係
大部份人睇完果幾十字已經上腦
打科興又出事啦

當然老土講句, 暫時不能排除係跟疫苗有關聯
要有進一步資料去評估

各國衛生部門緊急授權就係自己既peer review
全部都係一個專家群睇晒現有數據去批准

有醫學刊登 有peer review既藥
全部最終都係各國衛生部門獨立批准
唔係人地話ok, 衛生部門乜都唔做就照用

第3期60歲以上係數據不足呀睇數據
數據不足點peer review
你睇下香港班所謂專家話60歲以上都打得既理由係乜?用緊幾時既數據先講啦
你睇資料睇數據

有搞清乜主要原因要分開60+先
壯年跟老年係講藥既有效性
劑量使用安全性

身體好既老人打完唔會變毒藥
你最多笑佢 打完同無打無分別

壯年適合同代表40歲有長期病痛既人適合

今次政府係有責任
這類群組唔係唔可以打
係應該安排會講解既醫護分開打